呼籲所有泛民將薪金七成捐出黎，以回應你地為錢留任嘅批評

三萬當你地生活費

俾咗你就係你架喇？

三萬太多
應該跟香港入息中位數

咁又唔好趕到絕
比人供樓好喎

推 一早應該要

三萬其實好小

泛民: 我憑我實力搵既錢 點解要捐? 屌你老母

又係講錢 好撚悶
不如正經Ｄ講番 佢入定唔入去民主有咩影響啦
不段咁用陰謀論去差度人地既動機去黎說服其他人
係藍絲所為